[集思廣益] 和你飛副本戰線

前提：
政府同禮義廉聯署希望大家唔好搞機場，敵人反對我支持，機場主線暫時可行。

攻略：
1. 組團去台灣消費，感謝佢地嘅幫忙，支持台灣經濟，最好同一日，或者集中喺某幾日，要晚機 / 凌晨機，可以一齊參與主線任，大家有Boarding Pass 有 Passport 安全好多。

2. 一定要買旅遊保 (買邊間自己諗)

目的：
進可攻 - 明正言順去機場，亦可保自己安全去機場參與集會，攬炒不過有成本
退可守 - 喪Claim玩爆旅旅保風險池、可去台灣輕鬆一轉，支持下台灣同胞，不過旅遊保益咗中資保險公司

結果：
a) 主線任成功 - Flight Cancel / Delay，齊齊Claim 保險 (要保險撚做資料搜集，列出旅遊保清單，要睇清楚保單條款)

a1. 如果無清場，即無暴動定性，可保主線嘅安全，可Claim保險公司，然後繼續Loop；
a2. 如果有清場，但無暴動定性，可保主線嘅安全，可Claim保險公司，然後繼續Loop；
a3. 如果有清場，有暴動定性，會影響所有在港遊客嘅旅遊保賠償、航運保險(呢個要搵專業保險撚嘅FC)，唔賠航運保險，商家應該好撚甘，迫商家Take Side，攬炒可成。

b) 主線任失敗 - Flight Normal，一齊去台灣輕鬆下，但旅遊保益咗對家。

Bonus：推保險功能組別嘅議員收成波，出嚟表演食誠實豆沙包

要Confirm嘅係：
1. 8月12日各大航空公司定義Flight Cancel嘅原因
2. 各中資保險公司對Flight Cancel 賠償嘅定義
3. 航運保險嘅賠償細則

push

諗咗咁耐，打一堆字都唔知為乜......